呢排買左d 咩

咩都得，自己開心就ok

我買左隻黑水鬼

買左手tasla

等發達

買咗一堆女

black friday 有無心水